Trump 一輸成大班喪家狗

慘燃到